有無人夢想職業係做配音員

粤配動畫 同電影 從細睇到大 有好多經典對白同角色 (機會黎喇飛雲，松田你個腦裝屎嫁？，係愛也 哈利，最佳拍檔麥嘉 光頭佬 ,龍珠比達 悟空，銀魂，多拉a夢等等等等 ) 我睇過有一個教外語既youtuber 講 對唔同國家既人講野用外語人地聽既說話只會停留係耳邊 用人地國家既母語講既話聽既說話係會留係心入面 早排有傳tvb炒配音員 但無咩人關注 真係好心痛 香港配音員支撐左香港咁耐 點解要咁對佢地 只持本土 支持粤配

MK潮語

見到都唔開胃

小妹我而家學緊日文
遲d飛去日文應徵聲優了